得罪講句，屋企係避寒中心隔離真係慘過食2舊屎

d鼻寒好撚嘈呀！！！

55/100 岩岩合格 有進步空間

ok

笑左 係咪我笑點太低

喂 係咪暑期工招募熱線呀